悍將聯盟 Titans - DC

《悍將聯盟》（英語：Titans）是2018年開播的美國電視劇，改編自DC漫畫《少年悍將》，由阿奇瓦·高斯曼、傑夫·強斯和葛瑞格·伯蘭蒂（英語：Greg Berlanti）開發製作，布蘭頓·思懷茲飾演的羅賓為團隊領導者，團隊成員包括酷姬、人皮獸、俏嬌娃。第一季於2018年10月12日首播，共11集。DC於第一季首播前續約第二季。

啱啱Netflix睇咗兩集，羅賓好正

主要角色 編輯
布蘭頓·思懷茲 飾演 迪克·格雷森／羅賓（Dick Grayson / Robin）
前馬戲表演者，在他的父母去世後，被蝙蝠俠訓練，作為他的夥伴一起打擊犯罪。成年後是底特律警察局的偵探，迪克成為悍將聯盟的領袖，他的目標是從他的導師的陰影中走出來[2] 。托馬索·薩內里在閃回畫面中飾演年幼的迪克·格雷森。
安娜·迪奧普（英語：Anna Diop） 飾演 寇莉安／寇莉·安德斯／俏嬌娃（Koriand‘r / Kory Anders / Starfire）
一個力量強大的外星公主，在地球上尋求庇護，與悍將聯盟接觸[3]。
蒂根·卡芙特（英語：Teagan Croft） 飾演 瑞秋·羅斯／酷姬（Rachel Roth / Raven）
一個神秘卻令人同情的年輕女孩，是惡魔的女兒，她的力量受情緒感覺驅動[1] 。卡芙特表示瑞秋與迪克的關係「更像父女關係」，因兩人都「共享被拋棄的相同感受」[4][5]。
萊恩·波特（英語：Ryan Potter） 飾演 加菲·「小加」·羅根／人皮獸（Garfield ”Gar“ Logan / Beast Boy）
一個具變身成任何動物能力的青少年，該能力是治療致命疾病Sakutia的藥物的副作用。他是末日巡邏隊的前成員[6]。
)

一早係大陸係大陸網睇左，呢套應該係dc劇入邊最好睇
Btw第二集條女

大陸咁快有？Netflix啱啱出咋喎

Netflix一向慢過人，係畫質好咁解
我通常都係用人人視頻追劇，外國出完再翻譯
但netflix通常係成套劇播完再等多排先有

羅賓心口個R字係飛鏢好正

套嘢唔出完 netflix點上 Flashs5都未完啦 Netflix都係未有

netflix遲咗 上個月s1已經做晒

不過Netflix 全套齊晒第一季，可以一次過追晒唔使等！

啱啱Netflix先有得睇

呢套野睇到尾就知故事垃圾

套劇改錯名
應該叫《Dick Grayson與其他DC角色》
根本係DC角色真人化介紹集
將DC好多無乜機會嚮電影出場嘅角色大平賣

有冇爸打解釋下, dick 打完班人再講
fuck batman 其實有咩含意? 唔係好明

佢覺得自己愈來愈似batman，之後自己控制唔到自己咁暴力，佢憎bruce wayne訓練到自己漸漸變成另一個batman
好似係

DC UNIVERSE節目巡禮

又開po

垃圾級別

呢套野Netflix有美國以外嘅全球播映權

係唔係電視台播曬先上要睇兩者之間嘅協議，其他劇Netflix有試過唔係全套一次過上，跟住電視台播逐集逐集上

之前播個排無人睇嫁咩

廣告雜誌
其實我好鍾意Hawk and Dove, 但套野真係唔對題

明顯係因為班友原全唔擺佢在眼內
見到robin走去搵batman係邊

thanks

Robin：成個汁男咁四圍射
Starfire：幾十日著同一件衫睇見都臭
Raven：有一半出場時間都喺到食緊野

成套劇條主線加埋都無半粒鐘,仲要夠膽死拍左季終唔撚播,而家仆你個街睇套劇都要DLC
唔係兩個robin做得幾好我棄硬,特別係mk robin 上個post一知佢之後會死得好慘就好期待

頭幾集唔錯喎

睇到尾

你就會知呢套野條主線有幾垃圾

成套劇真係靠兩個Robin carry，最正就係Jason打差佬果集，其餘條主線爛到癲，DC Universe打頭炮竟然拍套咁既野出黎做爛自己招牌

Dove

starfire係肥黑妹咩玩法

套劇真係靠dick撐場 條主線好唔清晰
睇到中間真係有d想棄劇

除了Donna其他都是垃圾

印象中嘅starfire

劇中嘅starfire

我屌呀 我個童年回憶呀屌

之後好少少架啦
最尾集

嘩屌 破壞哂個印象

上面介紹又話beast boy 可以變成任何動物
但今季黎黎去去都係變老虎

演員真心做得唔差
可能負期望

如果10分滿分，請問未睇過嘅話我應該拎幾多期望值出嚟睇

你見隻老虎咁流都知佢無錢做咁多CG啦

4分 咁個觀感可能會好啲

有晒心理準備面對 多謝你

頭幾集同有Jason/Dove/Hawk嘅集數都幾好睇
最尾幾集就不如唔好睇

差咁遠

演員做得幾好都冇用， 個演員唔似漫畫角色唔緊要， 都唔好同我轉咁大分別既人種

屌你老味 睇左乜鳩
啲劇情無發展 係咁介紹唔同人出場就一季

detective Ryan做大佬

暫時睇左2集，覺得特效幾好，同埋劇情好爽快

利申：漫狗，DC淨係睇戲

劇情爽快

第一集快喎，有時候睇 DD 都覺得好慢

睇埋落去先啦

頭三集呃得下人
之後

黑妹配粉紅色頭真係好唔襯
反而beast boy配合返cg/化妝成本同觀眾口味，個造型正常得多
有啲野真係唔好喺source material直接抄

咁我睇完先再入黎吹水

netflix有得睇之後呢幾日追曬....其實overall上真係唔算/無想像中差，我覺得幾好睇添....雖然D角色同我本身印象中既性格上出入都幾大但係D改變我都接受到....劇情整體一般啦以第1季又要介紹咁多人黎講....
但始終最大敗北真係starfire選角....樣唔靚聲唔好聽.....真係完全接受唔到....其他角色我都覺得無乜大問題.....
但係我最鐘意係佢因為係DC自己拍....即使唔出場都可以不停提到其他英雄...感覺上真係feel到個故事係發生係DC既世界入面.... 唔似CW果邊要就住就住咁

一次過睇同之前每個禮拜一集觀感上真係好大分別

DC 自己channel本身都係1星期1集?....我以為佢都係1次過出曬添....
佢個節奏我覺得同netflix marvel d劇一樣都係要成季咁黎睇先過癮.....

最尾出場嗰個係superboy？

唔了解過batman既世界觀會唔會睇唔明

唔會

都幾肯定啦....連Krypto都有

睇到 第6集 Jason 出場幾型

接受唔到starfire係肥黑

上埋床真係屌出聲

知唔知第2季幾時有

其實換個角度睇佢係做到universe個感覺
但真係文不對題, 叫得Titans但用左一堆篇幅去講其他角色
結果titans條主線完全唔知想點, 又係衰未寫好故事就想擴充宇宙

剛剛開始睇，Raven 好似咒怨入面嗰俊雄咁

咁又唔係既....我又覺得唔算扯得太遠....大部份講titans 以外D野都係因為要講本身每個角色既background...好似dick 呢D本身係robin既要講佢就一定會扯到講batman同其他robin架啦....我覺得係十幾集真係唔夠姐....如果好似CW果D一季咁長應該夠曬時間講

呢幾日睇曬 老實講唔係因為細個好鍾意Teen Titans都唔會想煲
除左Dick同Gar選角幾好之外 Rachel同Kory都好撚柒 劇情方面就 成個season都好似前傳咁 Ti你老母tan咩

最尾batman真係死咗？
咩劇情嚟
有冇清可以解釋下

係....根本連隊team都未成到....本身果4個都未成到就已經想拉埋wondergirl 同superboy入隊....下季唔知有無機會見到座T字塔
.....starfire真係好想佢再選過角

最後果集全部都係trigon令dick發既夢....主要想令佢黑化掛.....

想睇hawk&dove 既spin-off

係咪停左更新?

睇晒，冇上面講得咁差
但唔鍾意咁既手法埋一季尾

s1 得11集
等s2

因為佢地拍完個季尾無播到